馬雲、許家印明明有香港身分證，如果唔係林鄭搞個送中條例，再送個共安法，都唔駛咁狼狽

呢班富豪害人終害己

一早知立党外法既話支那佬走資走得快過外資啦

本來都可以走來香港避一避，果時共產黨都無咁娼狂

所以姓向一家咪那那聲走去台灣囉

個個有錢佬都知咩事 求其一個理由可以抄家 收監

捉蟲入屎忽

送中前國安都係照捉人架啦